自97主權移交，出黎從政既全部都係鬼，目的係要令香港新生代失望

先唔講班撚樣基本法乜鳩野委員會，冇理香港人既意願就自行立一份叫基本法
屌你老母

2009高鐵，分兩派人，一派就懷柔(飯民)，一派就高壓(保皇)
懷柔個班又再分，令到反高鐵既示威者唔敢去衝
覺得衝既就係鬼

2010年民主黨反對五區公投，入密室談判

2012年有反國教，個陣有唔少人覺得有學民思潮，然後飯民既代表乜乜柒柒，有聯絡過學民班底，而學民當初會撤退既原因都係因為俾班飯民勸退

2013年HKTV，冇人幫手過拉布拉到天荒地暗

2014年831，928，飯民中人冇人諗過一班學生會搞到咁大鑊，被逼要提早佔中，出左催淚彈仲不斷諗住叫人走，仲要開始出警棍俾人扑到流晒血，冇出過聲，只係最後清場個日有落過黎被捕

2016年魚革，光速割蓆

2017年，全部仲要諗住票投JT，目的係要奴化支持者，令自決派、本土派更為孤立

結論：飯民全部都係食屎狗

屌佢老母 成班仆街撐薯片, 班打手話支持支持，去到個人祟拜，完全唔提政綱23條

啱呀，公民覺醒你老母

你講左無用架，班軍師唔會入黎睇